添馬公園玩pokemon 成日捉到好野

呢幾年讀書有讀書攰
工作有工作忙

咪得閒抽啲時間去添馬公園捉下pokemon
野下餐 珍惜同你屋企人同朋友嘅時間啊

個fd話我知愈多人係個度玩pokemon對戰打大佬
愈有好野捉

琴日係果頭捉到超夢夢 好撚開心

超夢夢碎料啦

繼續努力啦

有冇人有添馬Pokemon攻略 呢幾日想多幾隻好野

發夢會抓到隻777既托戈德碼爾
好期待

各位寵物小精靈訓練員 記住呢兩日埋位啦喂

新玩以為好難捉
收唔收到風有冇炎帝果d捉？

我都成日喺果到捉